葵芳啊 人呢？？？

又話8點有人到 唔係休息啊嘛？

啱啱得10幾企得好散嘅手足

隔離區嘅支持你地！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

我都喺度啊屌 平時話唱歌又咁多人

人呢

人啊

而家大概幾多人？

見到4架PO車巡左4轉

狗車係到兜圈 少 走囇少橋

上橋